其實好好笑 連登吹咩風 啲狗就去邊？

新式撚狗大法

唱下歌班狗就入黎搞事攬炒商場，班狗真係乖過我屋企隻狗

不嬲都係mon post狗

證明登風向撚狗好有用

明明佢地自己友搞到連登唔岩用黎吹雞
但係佢地又睇呢樹度風向

我真係唔明佢地係高章定低能

聽日去石澳唱下歌先

淺水灣都ok

Good idea!
我地就係沙灘一齊和你曬

真係好耐冇出沙灘曬太陽

擺到明係低鳩能

係喎，海灘大把人都唔拉，搵個禮拜去海灘唱吓海闊天空都好喎